اوبونتو برای تازه‌واردها
===============

![](/images/cover.jpg)

این کتاب با کمک جامعه‌ی کاربران نرم‌افزار آزاد نوشته شده است.

شما هم می‌توانید با بهتر کردن نوشته‌ها در بخشی از این کتاب سهیم باشید. 

نیمی از هزینه‌های [دونیت](donate.md) شما، مستقیم به حساب [جمعیت امام علی](https://sosapoverty.org) واریز خواهد شد.
